住鳳凰邨或者鑽石山既入一入黎

集思廣益， 有無邊間剪頭髮係好可以推介下

QB

係邊?